{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042357",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69295&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "모옌호텔속초"
    },
    "text": "2022年に選定された束草優秀宿泊施設であるこのホテルは、きれいな外観と常に清潔で快適な客室で構成されています。 このホテルは休息の接点となる特別な空間ではありませんが、それぞれ異なる生活と休息の中心地になるユニークな空間です。 周辺には束草高速ターミナル、束草海水浴場、雪岳山などがあり、車で2分から23分の間に到達できます。 チェックイン時間は5:00で、チェックアウト時間は決まっていません。 客室はすべて禁煙で、無料Wi-Fiが提供されており、歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供しています。 駐車場も無料で可能で、携帯電話の充電器もフロントでレンタルできます。 客室では個人IDでNetflixを視聴でき、毎日午前8時から10時までトースト、豆乳、ジュースなどのセルフ朝食を無料で提供しています。 土曜日と日曜日にはカップラーメンも追加で提供されます。 ホテルにはVIPルームとMoyen Loungeがあり、全客室では調理ができません。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、上記の情報はホテルの事情により変更されることがあります。 また、実際とイメージが異なる場合があり、特定の客室とベッドタイプは選択できません。 客室価格は税金とサービス料が含まれた価格です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は5:00です。"
        },
        {
            "question": "このホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は決まっていません。"
        },
        {
            "question": "このホテルの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "このホテルの周辺には束草高速ターミナル、束草海水浴場、雪岳山などがあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、このホテルの客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、このホテルの駐車場は無料です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室で利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、このホテルでは無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの朝食はどのようなものですか？",
            "answer": "このホテルでは毎日午前8時から10時までトースト、豆乳、ジュースなどのセルフ朝食を無料で提供しています。土曜日と日曜日にはカップラーメンも追加で提供されます。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室でNetflixを視聴することはできますか？",
            "answer": "はい、このホテルの客室では個人IDでNetflixを視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "このホテルでは調理ができますか？",
            "answer": "いいえ、このホテルの全客室では調理ができません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしでこのホテルを利用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしではこのホテルを利用することはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 397
    }
}